雖然你也可以用麵粉製成漿料，但必須考慮到兩種澱粉之間的某些差異。醬汁、肉汁還是燉菜太稀？我們有三種方法來解決這個問題|亞倫·哈奇森| 2021年2月12日|華盛頓郵報
這些是通用的行業術語，可能聽起來很適合包含在您的內容中，但不一定會有很大的區別。關於使用谷歌趨勢進行關鍵詞研究的綜合指南|阿尤什·古普塔| 2021年2月12日|搜索引擎觀察
然後他談到了佛羅里達州和密歇根州，以及縣政府與電話線、等待名單和彩票之間的區別……他的優勢顯而易見。我母親和她的朋友無法預約冠狀病毒疫苗，所以他們向陌生人求助。他13歲|格雷格·哈里斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報
不成比例的死亡人數暴露了貧困、剝削和危險的勞動條件以及關於生物差異的錯誤信念的致命後果。幾個世紀以來，醫療種族主義一直影響著美國的政策| Deirdre Owens | 2021年2月12日|華盛頓郵報|
她解釋說，她的兩個兒子在神經發育方面存在差異，“在公共場合不知道該在哪裡劃界”。在流感大流行期間，和你的孩子一起看前衛的電視？你並不孤單|邦妮·米勒·魯賓| 2021年2月11日|華盛頓郵報
同樣，這種差異看起來很微妙，聽起來更像是在吹毛求疵，但這種差異很重要。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
一個不同點是，陳自己戴著白手套。紐約警察局工會老闆邁克爾·戴利2015年1月5日《每日野獸》的葬禮抗議太多了
這與許多人的社會學差異是不一樣的，這是一個令人不安的問題。沒有神，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸
這就是我們的人權法案所包含的保護措施與我們公民的生活之間的區別。如果我撞到白人警察的臉會怎麼樣|Goldie Taylor | 2014年12月30日|每日野獸
但這可能是一個沒有太大區別的區別，特別是自從Scalise承認在歐元之前發言以來。共和黨老闆從“白人仇恨”朋友Tim Mak那裡得到幫助2014年12月30日《每日野獸》
《聖經》的啟示是如此清晰明瞭，以至於對它的含義不可能有不同的意見嗎？上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
我們接受了這個提議，這樣他們就可以看出基督教和他們的不敬虔之間的區別。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
因此，讀者可以注意到所有其他方法與我的方法之間的根本區別。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
第一組的前兩個數字是38，第二組的前兩個數字是40——相差2。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
我們的品味和習慣非常相似，但我們之間的差異足以使我們的友誼增添情趣。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛